傳聞 Switch Pro 將有獨佔遊戲，舊 Switch 無緣

目前任天堂 Switch 遊戲機可以說的上是近幾年來最成功的遊戲主機之一了，但是其更新頻率並不像我們手機那樣，已經很久沒有推出新一代的產品了，而天堂總裁古川俊太郎在近期接受的採訪表示 Switch 已經進入了生命週期的「中期」階段，在保證主機能不斷為玩家帶來新鮮樂趣的同時，他們會適當延長主機的壽命。

而早前，遊戲業內博主 NateDrake 稱任天堂將會推出 Switch Pro 機型，而在近日該博主再次爆料，表示未來新款 Switch Pro 將會獨占一些遊戲，而這些遊戲是當前的 Switch 主機無法遊玩的。

NateDrake 還透露，目前這些被選入獨占的遊戲數目並不多，尤其是來自於第三方合作夥伴的。而被獨占的遊戲名單他並未進行公佈，不過據他表示他確實知道其中至少一款。而任天堂官方目前還為承認該消息的是否屬實，不過 NateDrake 之前就曾爆料過《刺客教條IV：黑旗》和《刺客教條：叛變》登陸 Switch 和 Nintendo Direct 等各種消息。

而彭博社也在近日報導了任天堂計劃在今年推出一個搭載 Samsung OLED 屏幕的 Switch 主機，並且該機型的屏幕尺寸為 7吋，解析度為720P ，而且 OLED 耗電更少，反應速度也有很大的提升。

屌佢老母

包皮

屌你老母任狗當啲人狗噉撚

會唔會遲啲又出個switch pro max/switch 2 入面又有啲佢獨佔嘅game

我switch當gameboy拎住玩
求佢唔好咁大部攪咁多野

大作我會其他平台玩

又可以save$

onlun79

老任出加強版主機都好興係咁 gameboy colour限定 new 3ds限定

生命週期咁快已經去到中期?

17 年 3 月出，出咗四年啦

同nds升上3ds一樣姐

成班戇鳩仔聽吓報紙佬吹水無啦啦喺度自hi

廁客就算啦

夠膽你就獨佔BOTW2

最驚係為gta6 鋪路。。。

任豚

聽左十幾年喇
由switch第一日出已經講緊
出得未呀

first time?